金正恩要見川普 外媒：最傷心的是習近平

金正恩要見川普 外媒：最傷心的是習近平

2018/03/10 蘋果

美國總統川普同意，今年5月前與北韓領導人金正恩見面，美國白宮表示目前還未確定會面的時間、地點，但英國媒體推測，川普可能會訪問北韓，重現1972年美國總統尼克森（Richard Nixon）訪問中國的「外交創舉」。

英國《金融時報》指，川普訪問北韓，一來可改善與宿敵的關係，也為地緣政治帶來變化的機會，正如尼克森與毛澤東在1972年會晤時，內容都在談「如何抗衡蘇聯」，相信川普與金正恩會晤，內容會是針對中國。

報導認為，川普與金正恩會面，「最傷心的人」將是中國國家主席習近平和中國人，因為至今習近平只是扮演著「安撫倔強屁孩的大叔的角色」，但「實際上卻什麼都沒有做」。

此外，有分析指，金正恩自2011年上台以來，還從未訪問過「盟友」中國，甚至沒有接見習近平派到北韓的特使宋濤，但本月5日，金正恩接見南韓總統文在寅的特使團，如今又主動開口，希望與川普會談。這顯示，中國在朝鮮半島問題上的影響力、外交主導權正在減退。金正恩的連串舉動，讓向來自居朝鮮核問題「仲裁者」的中國地位大大動搖。
（大陸中心／綜合外電報導）

On9 都知要跟邊個頭

睇下邊個送多d錢比金仔

以往四方會談
變成美朝兩方直接會談

金仔可能想見識下美帝個核子手提箱
睇下自已果個點改良改良

企開D啦

唔再係最大贏家拿

世上沒有真正朋友跟敵人
美航母訪問越南

大家都有共同敵人

朝鮮千年敵人

金仔歐洲讀過書
好知道邊個係大佬既

就快要亡國添

成地玻璃碎

中國或成最大贏家

金仔或成最大贏家

講還講唔好鬆懈
尤其係北韓哩隻兩頭蛇，佢想食兩家茶飯咋

Fucking poor Winnie

維持返經濟生計
過多兩年又核試返

Cctvb唔係咁講㗎喎
講到好似冇咗中國
美朝都唔會會面咁喎
我去咗平行世界？

係CCTVB班人去咗平行世界

中國促請美國朝鮮雙方呀

金仔外交大勝隔離鄰國

有促請過咩？可能我訓咗唔知？

五毛唔知

藍絲廢佬唔知

我都係聽返黎

叫華嬸出嚟噏兩句算唔算促請咗

反正我信了

人地事成左，口交部先出黎9up

侵侵不怕迫擊砲？

浸：「咁啱嘅，我都有核試想要試，橫掂你試開，我借你個場試埋好無 」

Cctvb:有消息指 會面志在針對中國

朝鮮自古以來就係天朝附屬國
幾時會收回朝鮮

咩都針對中國

以前五方談都仲有中國份，
今日直接美朝對話， 南泡做馬伕引線
俄佬專注重返東歐， 習種狗比人當狗咁撚

我睇新聞話咩習帝同侵通電話讚揚侵侵作出努力

我心諗習帝有咩立場地位去讚揚人地呀

皇帝讚人要唔要你教

侵侵都好明顯將中國當做頭號眼中釘了

金仔都睇得出習種復辟後中國靠唔住

Trump真係好正
全世界屌到仆街
但經濟外交真係俾佢搞掂左

覺得係明落習面

金仔上台後從未正式見過習總全世界都知

金仔第一次見外國元首就見侵

有人話毛魔當年臨死前都要見Nixon
係知美國玩野 佢死後中國就玩完
過左幾十年 金仔好清楚應該投靠邊個

真係入北韓

死肥豬無錢了

侵侵飛去會面有幾多軍隊跟係後面呢？

整隊艦隊係正北韓門口守護侵侵

金仔真係好識玩

好似打完仗冇耐已經frd返
依家越南仲要係最鍾意美國嘅頭十個國家之一

無知一問
侵侵入北韓唔怕金仔伏擊佢咩

北韓只有一個主人

侵有乜事北韓即刻滅國

金仔最醒呢次

但齊齊圍堵支那

一殺侵侵金仔即死

話唔定啲美國佬都想侵侵死喺北泡 一來大條道理滅佢國再用佢個地方做亞洲大本 二來再可以再選老頂

有講錯咩？班支那豬而家北韓有親咩事都擺曬一個
「咩呀 唔好旨意我呀」既態度
一啲國際責任都無 人地未搵個第個大佬囉

侵仔獻頭

第一次期待啲領導人會面

咁樣瓜咗已經唔係出師有名咁簡單，美國即刻射晒核彈幅蓋全北泡都唔會有人有膽阻佢

咁多個美國總統都搞唔掂北韓,依加直重金仔主動搵trump trump
經濟方面又俾佢搞得掂,American first政策令到大陸都怕左佢

過橋抽板
金仔聰明到

唔係金仔撚掂全世界咩？肥金違反全球反對堅持核試射彈，唔理制裁加咀炮，依家搞撚掂就撚你南韓總統傾一傾話好啦，你乖就唔打9你。之後就再恃住有核武同美國講，得喇，我搞掂喇，你唔好諗住打9我我就同你傾。
當然中國全程唔知做過乜9

唔止咁 金仔其實由頭到尾都走得好準

佢唔似佢老豆淨係識做土皇帝 一早知道自己係弱主

北韓唔向外走 最後自己會收皮 但依個過程入面 又唔可以損害自己金氏家族既威信

所以佢係國內殺曬啲老幹部 自己大權在握
然後一邊用核彈嚇鳩外界 中途同習總扮FD 借埋香港食北京資源

然後睇準左膠文在寅上台
借平昌冬奧同南韓美好大和解
（奧運本身就係左膠party 無人覺得佢跪低）

最後一步就係飛起習總 同侵握手 宣內放棄核武
同南韓分享資源 再南北共治
自己以「和解者」既姿態維持金氏政權

值得注意既係
侵當選 文在寅因為朴妖婦收皮而上台 全部都係意外黎
金仔以佢既年紀 完全係見步行步 又俾佢行到

其實係調番轉Trump帶住針對中國嘅政策逼阿習要改憲
針對中國嘅呢場貿易戰，美國真係好難輸

全球都轉風向

大家可能fd到攞個核彈手提箱出黎硏究都唔定啦傻仔

一定唔會放棄核武，最多話俾人入嚟觀察，然後間接承認佢擁核國地位

習帝今次真係輸到扒街。

金仔都費事同你傾，直接搵侵侵。

當年支那唔想金仔上位
而家人地重唔報仇咁報

遠交近攻

遲下中國同北韓立場會唔會反轉

好正呀

反面添 下次試彈就射支那

等睇侵侵見完金仔會講同金仔有好好會談氣氛，金仔有誠意，未見過咁有誠意既領導人

機場互攬

金仔不怕核彈？

雜種開心都黎唔切喇，成班傻仔

講下你嘅高見出嚟比人笑下

而，你一個post 都無開過嘅

點解習帝開心？理由呢？

好在南韓選左個白痴左膠總統做扯皮條

共狗可以借機煽動佈仇美，強國人越仇美越好管治，共狗不嬲都係考依招

金仔要黎都冇用喇又冇用又倒米

仲以為乜野高見，原來又係廢up
連北韓個地理位置對北京幾重要都唔知

北韓都埋美國堆 遲下又多一個反共國家 習總今次頭痕啦

你條友都痴撚線
易管治咁又點
金仔係癲狗黎架傻西
一震為表忠誠 係你門口放飛彈
你中國憑咩制裁人？
叫人民唔好去北韓呀？
金仔爛命一條 老美射住
我肥仔金 洗睇你中國頭？
射飛彈就飛彈
核試咪核試
重洗睇你頭？😂

有幾重要啊，唔係以為會打仗啊？你怕金仔亂掟核彈好過喇

一陣捉左ＴＲＵＭＰＴＲＵＭＰ就笑了

小學雞論世界 泡菜冇用嗰時打韓戰黎把撚，用下個鳩腦睇下地圖幾近北京先啦

CCTVB今次唔有分析表示？

南韓都未射幾時射到中國？

但，侵侵冇屌習帝噃⋯

佢仲有意無意講中國有幫手嘅。

搞到班五毛好威威，以為習帝真係促成兩國對話。連cctvb都播，話美國肯定中國嘅努力。

而事實呢，美國、北韓聯手架空咗中國對周邊嘅影響力。

中共係玩慣煽動，但侵侵做到冇位俾你玩煽動。

習帝依家只可以見步行步。盤棋本身由佢同美國捉，依家變咗由北韓自己捉返。

諗落點都唔會開心啦。

你就真係小學雞喇，唔係睇得多cctv真係以為抗美援朝啊

請君入甕 美國總統隨身帶住核武手提箱，黎到北韓成班特工招呼美國團，逼總統講出密碼用自己核武炸美國

唔好理佢啦
之前連聯合國個制裁都唔理，都要借香港過資源俾北韓，連美國要中國幫手都say no
點知金仔轉個頭就同美國示好
如果無用洗撚做咁多野咩

同你講再支那唔可以俾北韓親美唔知你做乜鳩

淨係南韓裝薩德支那都發曬癲，國界痴住自己嘅北泡如果變親美等於多個窿俾人中出

點解會覺得侵要去到北韓同金仔傾？

2戰德國咁強希特拉咁癲都輸到一敗塗地， 正常領導人唔會蠢到同全世界開戰， 真係有咁蠢都俾下屬取而代之

咁不如叫中共畀美國食埋台灣，西藏，香港喇
增加仇美情緒嘛

條友講埋啲咁嘅嘢真係弱撚弱

其實中共既 外交真係好蠢

成日送錢支援 俄羅斯, 北韓 呢D邪惡國家
然後呢D 國家收完錢之後, 又同中共反面
但中共繼續keep住送錢比佢地

相反
日本, 韓國 呢D文明左膠國家 成日對中共 放出善意
中共就搞 反日, 反韓, 當正佢地係仇人咁, 令日本, 韓國 加緊圍堵中共

習總 真係除左識做皇帝之外
其他政治, 國際,外交 乜都唔識

中學生治國，係咁上下啦

要亡了

台灣都一樣～

呢班人全部只係識得金錢外交。

講講下講台灣做乜鳩

中國角色類似超級聯繫人

SORRY...

見到用錢做外交。就諗起台灣。我錯了。

人地想外交都冇 仲話人用錢

americans: pls go ahead

你睇下美國射核彈程序先啦

呢一招佢老豆已經玩左好多年，冇新意。

最起碼 台灣 識得痴住美國/日本, 得到 美國/日本保護

反觀中共
得罪全世界, 無人會保護中共
俄羅斯 只係搵中共笨柒, 唔會真心保護中共

笑死人聯老母個閪

侵：金仔，不如一齊打鳩小熊維尼

係囉，比美國加關稅就係付出嘅證明囉可

習總稱帝真係笑話， 而支那狗唔反對習總稱帝更加係笑話中既既笑話